今次證明民調冇死錯人

牙登只係製造下緊張氣氛

下下完場反cup 老土到

同利記嘅神秘力量一樣

蓋都要出手燈

蓋清為香港 走出嚟燈

搖擺賓周＝祖達

牙登似利物浦

神秘力量

利都嬴英超 我侵都唔會贏唔到大選

高普sir咁

牙蓋勁過咩媽咪麵啦

牙蓋

係
我國強大
連美國人都要學我國語言

香港D傳媒全部都用拜登選舉人票領先做新聞 講到拜登而家係大熱